學校啲黑學生都有個黑警老豆

或者啊哥。中學雞時同班有個黑學生日日打鳩其他同學，收陀地，交功課時夠膽用警察內部文件果啲紙交（即係果啲有個警察logo果啲）連老師都唔敢理佢。

禍必及家人，黑警死全家係冇錯